牙膏唧一粒青豆定成個牙刷表面先夠用？

老母堅持唧成個牙刷表面
老豆就覺得唧粒青豆已經夠用
佢地成日為左呢樣野嘈交...
我自己跟老母唧哂差唔多成個牙刷表面
你地平時又會點唧？

梗係唧哂成個表面啦

屌你咁撚浪費 一粒青豆都夠用啦

我通常會唧哂成枝牙刷

我唧哂成枝牙膏

你申請破產未？

氟中毒

信唔信，自已諗

每次用一枝

成個月球表面呀

唧落棚牙

當Wasabi用唧晒成件壽司表面

黃豆咁大粒

我圍住d牙唧

我用fluoride free

平時用kiss me牙刷
唔洗用牙膏

醒目！